紅磚就快放gpa啦屌

好撚驚呀屌你老母

幾時放

5/1?

已經有晒考試成績

好似多數會偷跑一日

屌呀乜撚分都未知

求下比我合格唔洗 retake啦

快啲出啦，好想睇我第一個sem就爆4

多數前一日1600就知

留明

一fail 一科就defer

Engine 考試無題識 亂做 一炒final就成科當你f

I know that feel 我呢幾晚發夢都夢見

你係year幾 讀咩engine

Poly偷跑傳統

今年偷鬼偷馬咩
明明Academic Calendar寫4/1放

求D

Lm AMA2111
ENG2001

希望ENG2001有B

肯問已經知

佢email寫5/1

sosci撚表示好驚

全撚部paper唔知分

過到自己果關就算

真睇得開

求過3

Lm

EE定EIE學生？

求過三 會唔會好難

如果過3 我戒丁一個月

16號開學？

求過3
6日考4科 真係命仔都無

4/1啊師傅

求3.8
一定回饋社會

求過2

same

點放法？幾點邊度

即係今日會偷跑?

EE

好撚驚呀屌

好驚

你個名

個名個狀態淨係適用於放之前一個鐘無哂知覺果陣